[iq150] 車路士球迷暨黑警死全家支那滅黨討論區

#Willian2023

以後永久置頂

尋日無睇曬，最後有無出過佐

#Willian2032

Willian要3年約，我哋就俾夠5年！

經過呢幾場林蛇睇嚟要落多兩錢肉緊氹掂Marina俾三年約

譚狗死返落英冠啦仆街

不過而家市面上唔覺有勁既中堅可以買。

中場又太多人。
猛/切/左/高/疤/簡/
青訓仲有james/anjorin/嬌
暫時睇落最好既配置係
猛/簡/左

無
中場最後係
切換巴鳩

飯狗 ake pls back

換呢兩件落去死球都唔會幫到啲乜

我係迷安啊屌

Ake起碼生波正常d
魯迪鳩真係夠啦, 3場都咁撚戇鳩

Prime Minister Scott Morrison offered his strongest support to date today for safe haven visas for up to 20,000 Hong Kong residents currently living in Australia.

To be or not to be

雖然係風火輪
但而家俾我揀會出返蘇馬天神先
蘇馬後期都叫正常返
屌你老迪鳩場場都短路咁

死撚狗！

屌你老味, 琴日第一球輸角球真係食撚屎
完全唔知做乜鳩

譚其實琴日比起之前嗰排已經好咗好多，睇得出佢有返意識俾波同啲選擇都啱，又冇屌人，只係真係交得好閪
當然豬蛇仲係明顯踢得好過譚

任務完成！

琴日有印象淨係得漏比CA果球係靚波黎

經佢腳就變哂閪波，不過除咗最後嗰腳交出嚟錯哂之外又冇乜大問題

本身就英冠料 仲比人睇穿哂

目前在澳港人

撚狗躝啦！！！

ESPN個利記名宿話丹麥同Toni lack football brain
佢認為作客唔應該要入到3球先有分
防守出現咗好大既問題 好多基本野都做唔好

佢認為車路士過分重視訓練後衛既派牌短傳
忽視咗好多防中同中堅協調補位既操練

但派牌短傳亦唔係好勁

死25狗

其實如果肯練佢地係正常，你睇下對鏝都頂到

呢球之前已經有球好彩對面越位走得甩
屌你老母咁都可以比人copy and paste咁入多粒
揾個米九前鋒守柱 再揾個米八都冇既mark對面高佬
呢下真係r撚爆頭

可能左閘唔係牙朗就唔會失
好多時魯迪加都要執牙朗啲屎

如果係拜仁Davis已經搶返個波
快啲買左閘 波圖個件都好

一線就有既 不過d人咪又係話車買唔到

真心想睇條傻西棄撚晒佐高可以踢到啲乜撚野出黎

前幾場都話下半場出返正常陣，今場係下半場都出閪陣，仲要俾人反cup埋

明明本身條中場線英超頭三
佢去廢咗兩年有料嘅

其實葡超左閘除咗Telles 點解唔考慮下Grimaldo

明明本身條中場線英超頭三
佢去廢咗兩件有料嘅

假設切廢左 佐又唔用 b8唔撚洗講啦
mount 嬌 高 簡睇落已經係最對版，問題係次次對番d中下游隊 對面d人又恰尻我地中場唔夠撞唔夠頂
最理想既做法一係買番rice 第二個方案就要買番個類似pogba呢類既全能中場 攻守兼備個種

唔洗旨意我哋車路士會收留佢

撚狗擺明鐘意d跑狗
都好明白佢點解會咁想買chilwell
Chilwell 體能好好鳩跑足全場都得

冚家剷斷腳！

鐘意跑狗又出切狗？
笑

傻閪死撚狗

咁講真chiwell真係上上落落，但我覺得佢防守都係麻麻地
講唔上好，只不過係多人守下，
我冇記錯佢都係算矮成日比人壓住頂果隻黎

問題佢而家兩頭唔到岸 搵班防守已經唔多掂既仲走去練傳波

同Azp一樣178 打閘黎講唔矮
買荷假果件嘅話就真係矮得172

Chillwell workrate高又有速
打四後屌打alonso 啦

估唔到昔日既鐵血藍軍竟然會變成四大中堅
Daddy回家喇救下我哋條後防

摩狗咪會死攬佢眼中嘅頂級中堅蘇馬

咁快已經走去搞黃店d文宣
仲話慢慢研究細節
自己睇清楚支那人點做野啦

買digne仲撚好

仲有近年最後一個正常左閘Luis就係佢放棄
Luis之後baba 艾馬狗 阿朗 無個得

愛狗啲人就算吧啦
以隊閪波同蛆狗一樣都係終極仆街隊

又吹奏返chilwell

講到李城會平放咁

又喺到屈論點
係啊，我怪條女俾人強姦係衰著得少啊

都好撚過賤種愛先啦
屎東斯 LKK 仲被佢哋撚唔夠咩

事實就係第2日已經走去搞鳩人
唔拆話你違反国安法

中共搞亂人還亂搞人
同你扭曲我論點有咩關係

你話點解要自我審查先嘛
因為依家係打緊仗, 仲要對住個邪惡既國家資本主義兼法西斯政權
連命都保唔住仲講乜

你老母成隊拖累安

高普：來季4隊爭霸

隨著利物浦已封王，令周四由該隊對曼城變為褪色大戰，領隊高普放眼來季，預言是4隊之爭，你猜到是哪4隊嗎？
答案是利物浦、曼城、曼聯及車路士。高普在對曼城的比賽前說：「不論人家就來季說甚麼，都不重要，反正我們兩隊（利物浦及曼城）都準備就緒。我們看到曼聯迎頭趕上，人們以為他們沒機會，但我們可看到擁有一或兩名球員，可以令球隊有多出色，顯然來季不會差下去，現在還有一隊車路士。」 「這不是關於曼城與我們。在過去兩季很長時間是我們和曼城位列榜首，而之前４或５年更是曼城的天下。」 高普又特別提及大衛施華離隊影響曼城，但又非不可替代，曼城實力依然強勁：「如果可以的話，曼城擁有貝納度施華、霍頓與根度簡，同樣可勝任其位置。」

明明我已晝夜無道踏著面前路 夢想中的彼岸為可還未到
明明我已奮力無間天天上路 我不死也為活得好

近3場 安3射1傳

執撚左佢啦車路士

Willian : 'It’s not a time to complain. We have to win on Saturday.'

好彩下場閪波係禮拜5晚

諗起反安個嘴臉就想笑

吹奏埋曬班垃圾來反安 當自己真係有慧眼
屎眼就人人有個

唔係星期六晚咩

兩個星期成4-5場
大部份都係安正選踢足90
30幾歲 3射一傳

屌反安真係出來宣布話自己係弱智冇分別

安

安仔越強大
車仔越兜踎

仲要3點

有撚用咩 間球會攬曬住成堆垃圾都唔續3年一個有用既球員
班唔識波既球迷又要扮識波 又要扮睇唔到安

係喎, 睇撚錯
禮拜6都好, 第2日唔洗返工

琴晚睇見魯迪鳩真係

Ake welcome back!!
地波橫掃，高波放題

今朝見到車區屌晒鬼 有啲慶幸琴晚一早瞓咗

【#體嘢突發】

上個月由香港財團Next Leader Fund Ltd. 入主的英冠球會韋根，宣布進入破產保護令，更有可能因此被扣12分。

唔知係咪我錯覺，ake高波唔差成日頂到

今季阿列沙巴拿加在英超被射正78次，失了35球。每場平均1.7次撲救次數，在英超也僅僅排在第21位

8000萬

簡拿華路 t silva 馬昆奴c
176 183 183 一樣head曬

Ake=逆向蘇馬

公道講 好多球都好似琴日咁俾人 兩至三碼射 基本上佢都冇乜可以做 當然條友唔係勁

話唔定高多兩吋已經夠高打手鎚呢（鳩UP冇睇返精華）

利記破產都阻唔到佢奪冠

近2個POST無人反安你就靜靜啦屌
唔撚追POST係度吠，出去同返你D波台朋友玩啦

安，下年繼續帶領我哋吧

屌你老母 反安就係安勁即潛
唔抽水等幾時 你唔撚覆咪得
阻撚住曬

愛記唯一一次就係放左傳奇巴囝比我地

Ake 殺7成地波 5成高波
丹麥女人 殺7成半地波 6成高波

雖然撚狗用青訓+轉會係幾好
不過排陣死牛一邊頸
明明有牌係手都唔出 要排鳩陣
就真係睇到眼火爆

c4殺7成半地波咪玩啦

數據嚟

中堅除咗要高 彈跳力都好緊要
Puyol 得178 但制空力超好

Vvd 7成地波 7成半高波 cls

咪即係中國錢

Zouma未傷前彈跳力都好勁

佢傷前傷後都係跳得高
但timing一樣錯晒

估到西波 一早訓咗

Toni全職做agent算啦

係佢至夠膽死爭前4先嚟試陣轉型 癲過干沙

仲要為一個未買到既人試陣

希望大家毋望初衷

用青訓目標=前6

最嘔心係佢護旗
明知切已成廢人都寧願出佢唔出佐

無前四撚狗唔該落地獄

上場有下跳到3樓咁高但頂唔到波

想知有冇同Ziyech Timo講唔保證有前四

啱啱黎打住normal mode歐霸先

撚sir係連登仔

重用青訓
簡迪單防中
寵愛廢人切

但連登仔都好愛佐高

特別係高

咁樣大好形勢冇前四 撚狗真係即死

大家點睇林sir瘋狂轉陣轉人

同以往幾位教練比較可以話係一個極端
Mou Conte Sarri都係用死一個陣式 用死一批人

試撚到完季都未試完

唔知話佢自信撚好 定係戇撚鳩好

季中lead咁多
失好多憨鳩分
對白禮頓 錫菲聯 阿狗都係臨尾香
由3分變1分 次次後防臨尾又廢又唔集中

轉黎轉去都轉唔走d中堅架啦
真係無乜所謂

都唔係話依家爭緊前四先嚟轉啊話？

試新嘢唔係唔好
係佢試陣試到走火入魔
同摩干煙係極端

爭緊四唔好攪咁多野 等啲人返曬嚟 完左季你點試都得

復賽後死用一班人唔輪換

佢呢三場個陣式冇大變
係咪好有效就

我覺得最on9係雪佐狗

有佐狗成隊波運轉完全唔同
至少對弱隊都攻得順啲

簡狗打單防中 連個波都運唔撚到上去

經典作： 作客阿狗轉陣

一路都係咁講，林sir係極度trial and error型教練，冇自己戰術理論，只要贏波佢可以無視所有客觀因素、例如對手係咩陣，下場繼續出番同一個體系，但只要一輸就會即刻ban左佢。

對強隊弱隊可以有唔同人選同應對但...

只可以話球會上上下下包括新嚟嗰兩件都有晒心理準備冇歐聯打

肯轉好過唔轉

但林狗感覺上，除左逼搶之外根本未搵到進攻套路同風格。

似係試唔同陣，邊個陣run得順就用邊個陣

之後比人睇穿炒獲甘又轉陣

（3頭地鼠3中堅，etc)

明明上半季都係佐高Mount 果期成績最好
復賽後short撚左

邊有可能一場都唔用佐狗
睇到毒狗成日格硬控制節奏
但傳波都騰哂雞 又唔到位
就知佐狗幫到中後場幾多

對對手有針對性轉陣轉人冇問題
但重要關頭非就以上問題咁做就有問題

睇住簡狗29歲人先嚟學控制節奏就好笑

其實佢係打比係咪都做戰術大師
分唔清係佢鐘意做戰術大師定佢一直搵唔到winning eleven

睇班球評家同球迷吹奏佢近幾場表現先好笑

我一開始都覺得出左係有必要，事實季初幾場波無左真係連波都難運上去

但依幾場比我睇到就算有無左都一樣運到波過半場，有主攻局面，只係鳩傳鳩斬無威脅姐。

所以我唔認同一定要出左先攻得到，

我地欠既係把握力同進攻套路。左狗在場就算中場運作順暢左，但一樣提供唔到依種元素比我地，

有人話kante 唔識攻獻世，但makelele 用波比簡迪更弱，然而佢係皇馬同車路士都獲得成功

我知我咁講係有小小怪，但我認為係隊中攻擊中場過弱令簡迪一個防中要兼顧埋進攻責任令佢出醜

當然我無得要球隊中要有第2個施丹，林伯特之流去擔起進攻

但不妨睇多季，如果真係買到kai或者情況會有改善呢

總結，唔認同左真奴有大家講到咁重要，唔出佢就仆街

佢轉人只會係因為上場個陣贏唔到，贏既話佢會keep住出，好多時反而係因為咁先miss左個針對性部署。

例如對熱狗出mount同barkley純逼搶work，係因為熱狗後場慢，唔需要帶波勁去支撐推進。但對拜狗依然唔出安，結果mount喺右路攻守都比davies㩒屌。

瘋狂得滯

所謂既轉陣咪就係
Kante踢佐個位
然後高巴猛切輪住踢另外2個中場位
最撚戇鳩一定係棄高

佢好揀唔揀 揀最撚好波個個

重點

扮戰術大師

都係嗰句，淨講防守數據，簡狗呢幾場已經證明咗佢打單防中嘅表現都唔係比佐好

美隊都成日頂到

佢只係教咗兩年，好正常
根本連佢自己都有排摸索

然後切踢養生足球

佢打單防根本無好過
干狗時代未一樣打過又係輸到仆街

仲有Ajax個Tagliafico

3球都好大問題
第一球唔講死球失咗成季都係咁
第二球對中堅淨係睇波唔撚跟人
第三球朗返唔切迪加畀人一拐就過

PSG會考慮Zouma同Bakayoko

藥鳩 Zouma 再加埋kante 益佢哋 換個包皮算啦

60m連送貨

Christensen Tomori地位最穩
真係要郁就Zouma/Rudiger其中一個

青訓留 MM RJ同嬌仔夠啦 其他Condom

出番佐高 用豬蛇

咁樣已經係最大機會保到前四

大袋俾多次機會你 踢唔起就

迪加唔該
條友手腳不協調仲勁過zouma

就蘇馬啦，迪鳩起碼可以轉型做agent

踢走魯迪鳩先
Zouma後生d 仲識插花1過5
風火輪都冇辦法

迪鳩仲有作用 呃埋kai黎先好走

Grimaldo 24歲，有resell value

你都憨鳩odoi 得19歲
講到本身出左好多場咁

衰多鑊叫雞好冇？

Tmr點解穩
青訓？

勾二嫂先可以做傳奇

中堅就Rice首選

隊長直頭搞隊友老婆
以加踢波呀做品格測驗咩傻鳩

強姦先可以做傳奇

今季未打過CB貪佢可以打埋防中

事但啦，邊個價高啲咪賣邊個

球員唔洗有正面形象？大拿拿英國神童 隊長衰一獲代表佢可以第二獲 品咩格測驗呀傻鳩？ 直係上場又表現好好？

想要蘇恩祖，呢件有買貴冇買錯

飯狗真係屌得過

就係唔洗
C朗比人告強姦有冇影響佢
好波咪得

咁Ake呢?

英人加青訓

我都覺得sarriball 個佐真奴係英超未係可以好似意甲咁用到咁盡 英超啲隊縮半場 佐其實小左好多機會放過頭波 加上上年睇到佢長波同法比準成度仲要差小小

呢家撚伯今個season一直都係想試人試陣 佢都未得到佢最想要既人 所以今年先要大買人

琴晚睇到撚伯都冇用過中路build up 佢個戰術都唔撚用簡迪去build up 佢個戰術build up 係要用埋兩隻amc去做 我反而覺得佢有諗過簡迪弱點去做呢個戰術

加上啲人屌cheek好似冇爆過人 好錫身 但呢家兩隻amc係撚伯個戰術到都唔想用黎1打1 因為佢推到兩閘好上 一扭甩就會比人反擊

其實撚伯係有落心機搞個進攻form, 你見到有wing/amc/sideback rotate 插 halfspace, 琴晚有中路onetwo反速彈波 只不過係比四大中堅啲on9波玩死

長遠黎講 我覺得撚伯想有2-3 set formation 係手，呢家係佢trail and fail緊 我希望佢下個season可以穩定 但佢今個season點都會支持佢 要屌就要佢攬果四大中堅 本身都唔撚係aim頭4

有打過

英格蘭黃金一代 A高衰叫雞 隊長衰搞隊友老婆
朗尼老婆大肚叫老雞

是但啦，四件都垃圾

有沒有終點 誰能知道 在這塵世的林伯特

撚狗唔識教防守，唯有好似哥狗咁用錢砌防線

條柒頭咪鳩跳搞到重傷囉

世上無第個雲迪克

是但啦 zouma同超人 邊個賣到就好賣 返正都係自爆 有咩分別

閪左幾場都仲堅持試廢人切，佩服

有啲人係都唔信嘛，就算呢幾場咪又係大把人話有簡狗就唔駛佐

拿記黑鳩唔好太大期望
今季dup左好多
唔似以前sorryball咁一夫當關

無人對佢有期望
唯一暫時叫有期望中堅暫時得蘇恩祖

尋晚贏到人 搞到西咸降班咪可以執平貨囉
死撚狗搞死隊波

Zouma tackle唔差
要清一定係老迪鳩

得罪講句
迪加都仲可以話留嚟做agent happy真係諗唔到點解要留佢

Zouma 最少知自己腳法差係唔係都大腳清波先
迪鳩唔會

蘇馬有市場
迪鳩無

蘇馬對拖肥果場先撚波比人偷 差d單刀

迪加買埋havertz就可以做condom

上場對李城三頭地鼠d長傳真係嚇死人
不過尋日天神一樣咁柒

PSG快撚d日行一益接走蘇馬同藥鳩啦

真心 我車雷斯都買5千萬 今次呢兩件70m打包超值價

日行一億

Daddy買zouma PSG買超人 掂啦 每人收返5千萬 和和氣氣

今場對完17位幫人起機，下場又對17位

係前十

理得佢叫乜雞，唔係衰11咪得

閪咸復賽輸哂畀熱狗阿妓
係贏車狗
話撚狗唔係間碟送分都冇人信

未係好似Adam Johnson咁憨鳩就話姐

為左般狗降班AKE回家 林伯用心良苦 車區爸爸

Welcome Thiago Silva

成日叫人躝躝躝，咁撚叻自己落場教落場踢

擺明中堅好有問題都可以瀨落朗到，好野

我要飯狗多啲

躝啦 chilwell 都識做 屌你件飯狗琴日咁撚落力

雲迪克呢啲級數真係廿年都未必有一個
仲要當打時期打緊中游修頓

加利仔都快過你，屌你老尾，唔夠氣叫林伯換你啦

今季淨係啱啱對狼隊打過一次cb

初心

搵個踢左全場嘅
同後備出左場得十分鐘嘅比

而家覺得猁買得好平添

我明白，但我想帶出心態同意識問題，圖二正正係佢發覺仆街先開始起跑，人哋晨早帶離廿幾碼。

拎舊人比我覺得唔太岩 畢竟現代足球講全能化 連中堅 龍門都要用波 要求一個中場用波係好正常 加埋宜家流行迫搶 左既存在其實好有用

捷狗呢d先陰濕
等你晉級打多場分心爭4
順便俾獌4殺無限恥笑

快

其實我地四大都係垃圾唔洗再細分 大家揀定新一件黎J好過 記得之前鷹講過ake係其中一個target 平+後生 睇好佢 今年般狗咁廢都可以拎到7分平均分 有料到

飯狗同Ake

我會揀飯狗
Ake身高真係硬傷

4大中堅真係致命傷
想試下陣都唔得

要哂！

而且計home grown

根本唔夠錢買中堅
下年加件乞衣頭就開季

五大中堅

飯狗同猛狗fd，加分！

撐！！！

總結連登仔買人
下季有飯+Ake 六大中堅
中場要買Kai，7 大中場
係咪咁？

再加閘
今季買6 個人一字排開

又黎
周經

我諗四大中堅點都要走兩隻，中場要買kai，佐有靚價可諗賣，高一定要留，左閘，下季再買多隻翼

仲有sancho mbappe

即搵melo換佐囉屌

想要搵出錢買

一係Dybala
一係Arthur
一係錢
其他躝

而家冇得出場個agent只會越多嘢講

迪列特/DXxxxxx 要唔要

意source話用Rabiot換

佢老母

On9?

玩撚完未 fm呀而家？ 一個一個試

仲有飲水，藥膏呢啲撚樣未清到，當我轟係咩？垃圾回收箱？

搵d垃圾黎

下次傳Ramsey

死祖狗唔好分期 唔好先借後買
即俾60m

我地就放

蛆真係 專係想搵車狗笨

sandro+£55m 換 emerson+jorginho都可以考慮下

呢d數marina守得好穩，同埋林狗都唔會想要對家d非英人，唔使驚！

個logo

蛆狗呢隻大種乞衣又出黎行乞

納粹

留名睇佐狗罷操

高狗佐狗 再見

蝗狗都算
估唔到去到車狗呢啲質素球隊高狗都冇位踢

係

係鍠比莫迪歷食住
係垃圾車係疤鳩

用得Legend做領隊就預左既啦
一係前兩個反台走
一係就交學費

拎馬昆奴斯黎換ok?

根本作客黎講入兩球波，仲要對住下游，基本上實食冇痴牙。後面場場就失3，4，5球，前面唔通入5，6球抵消番咩，換撚哂成條後防喇屌你老母

Ching sick ball

蛆狗真係大種乞衣黎

要晒
Ake打左閘咪得

對住d戰術大師M腳就啱了

Sandro 5M 笑咗

艾馬臣加5-10m喎

We already have fantastic 4

Ok 如果真係放棄佐

神奇四俠

撚狗:

4個各有所長

換佢老母咩 乞衣先以物易物

Mount啲腹肌仲多過舊飯

係都佐M腳先啦

換飲水畀佢哋

Rabiot 1m9 deal!
Kia 1m9 deal!
Savic 1m9 deal!

當乞衣頭死?

交通督導員

講得好！

安永遠係車開始dup嗰時上力 定律嚟

後防空曬 丹麥基佬連foul低人都唔識

簡狗高薪續左長約唔通唔用咩

但係對西咸我地冇比人逼搶到過唔到半場

祖記wo
實話換個Rabiot / Ramsey 俾你

難得我中條中場咁多一線，好驚高佐走

我車

佢地走左咪再冇一線囉
得返d一線英中場

上半季睇高佐撚波真係好正
唔想佢哋走

佐走=當年馬達走

lucas digne

撚伯戇鳩
到時淨返MM 同巴仔就唔慌會係一線

kimpempe都殺

@ask hawk 唔會買中堅?

咪講左Rice

神拳

Lampard 都想upgrade 呢個位
但仍可接受4大中堅
Upgrade 其他位置比較急切
除非4大有人想走 或有球隊出價
先會有動作
現階段唔會好積極同主動做野

40m夏基美真係抵到爛

50m打包都制

三中堅啱哂 估唔到咁平

Baka 30m
Zouma 40m la

如果得返班英人中場 好難進步

我都清楚依家市面上冇啲真係可以一個lead住成條防線嘅人 冇得特別去諗買邊個返嚟
但係撚伯睇咗咁多場四大中堅 真係仲可以接受佢哋咩
非引戰 純粹想知撚伯諗咩

繼續留tomori喺度跟班垃圾踢波害撚死佢

4件雞肋

Matt Law出post;

德國盃後會正式斟Havertz

Kepa位置唔穩 有人肯接會甩

呢排明顯係後防害佢
但咁貴真係有人接

買乜撚kai 執好條後防先啦

中堅唔急切？

tmr就算數啦

唔係買黑人龍呀

Kepa表現可圈可點
但有四大中堅係到邊個做籠都無咩分別
換完中堅先到kepa啦

一早買左antonio咪唔洗輸得咁慘

ddg啪住堆垃圾咪又係咁勁

Kai呢啲可預不可求既人 應該優先處理
反正市面上都冇乜top tier中堅

馬昆奴斯就真係唔洗諗啦
kimpempe都話有d機

佢個375k 人工淨係靠早期既表現揾返黎

22歲借出去仲有機會救，中堅大把人去到26/27先成材

講真四大中堅 上面咪講左 無球會出手斟都唔會點換住

戰術大師直頭諗埋套戰術比kai 緊係追kai 先喇

如果你前面入到波咪最多擺大個頭鬥攻囉

四大中堅要執都唔會係一時三刻執到

你估打機未 望有人接貨好過喇

就算飯仔ake 有價可入手 撚伯都未必出手

寧願留錢買kai or 左閘喇

至少都要入一個新中堅變下啦
而家呢4個真係冇得救
入埋都唔夠輸

Dean Henderson

撚伯應該係琴日嗰場之後對雞巴高波冇信心

平平哋ake都殺住先

撚伯份iq報告係咪錯㗎

入邊個先得架咪up左ake/rice
但都要睇佢地降唔降班之類 但應該夠錢唔會太貴搞得掂

你係想讚kepa

最強中堅岩柏度下季強勢回歸
而家球隊最需要嘅係一個後防大佬
乞衣頭之前一出場就手指指 指揮後防
如果今季有佢指撚住迪加天神蘇馬
Kepa坐低飲咖啡都得
嗰啲咩市場上無好嘅中堅呢啲說話留返同阿狗講

企位錯晒

我覺得佢未有時間練死球防守 同埋未搵到死球教練
#askhawk 呢家死球邊個教？

讚鬼佢咩
只係覺得又要買kai又要買LB
如果資金有限我會優先換四大中堅先

以西女人性格
佢賣人至少原價
如果Kepa咁都有人肯用原價接貨
我支持立即賣

Havertz teamate Wendell Nascimento Borges: “Psychologically, the Germans are very focused people. They are very concentrated on what they want. If he goes to the Premier League, he will learn a lot. I think Kai dreams of playing there. He has that desire. And I think if he decides to play in England, he will be a success.”

可圈可點係讚人嫁
但係好想要Kai

71m有乜可能

中堅未有最佳人選 我諗球會係咁諗

我唔見得高層肯做蝕本生意

Matt Law講Kepa走的話 都會係租借形式離隊
問題係佢份人工好高 其他球會想借都比唔起

屌 中文差

咁馬達當年慘d
佐起碼肺炎之前都有穩定時間出

唔係買DH就留kepa好過
乜撚嘢onana最多咪同級

短龍守角球同高波傳中真係死穴黎，禁區內完全冇出擊力打走個波仲未計佢依家d撲救愈來愈差，撚仔想換佢都好合理

71m借俾人

不完美 可接受

咁樣個負擔係冇點卸走到 佢又貴人工又長約

即係華西想借單嘢係真
如果撚狗強硬要換龍
我諗Marina都會跪低
但問題同中堅一樣市面有乜人選可以明顯upgrade到
Onana呢啲就算吧啦

又一件蟹貨

去疤換人啦 佢哋實肯

撚sir當年有冇估到幾個月之後
摩狗就逼走左兩個頂級中場

In:
Kai
Rice
阿積士左閘

Out:
Zouma
Bakayoko

今季決定唔睇12點後d波
等下季算

Pulisic Werner ziyech
Mount gilmour Kai
Chilwell ake rice James
Oblak

有冇人覺得解決到詮攻問題就解決到防守問題？
所以結論：買kai

有冇人覺得猛個樣有啲似莫拉達 陽光版

我想知龍門仲有咩target? 如果kepa走 Onana係最大機會？

奧比歷

點會放呀
我係木仔
寧願留癲軒放ddg

雞巴+30M換OBLAK啦

上年咪bid過人地唔肯黎你垃圾車

會走佢做乜鳩
簽黑人龍咪又係同kepa同級 分分鐘仲衰

一輸波就唔敢入黎琴晚好彩冇睇

屌寧願換龍都唔換中堅

50m DH有冇機會拎走到

咁既後防 你搵全盛時期既卡斯都死啦

太不切實際啦 kepa係俾解約咁過黎 都好肯定冇人會俾得到呢個價 60m都冇人會接佢

除非我地deal到用kepa+錢 買人地一條友 呢個方案係最有可能成功 不過難度都幾高

睇返原來kepa 到宜家仲係廿隊入面最差既龍，連pickford 都仲嬴緊佢一個馬位

笑死人
71m就咁玩完

今季雞巴算係咁 後防仲廢過下游
得天神叫見得下人 弊在好唔穩定

好似場場都過12點

我覺得可以遲下先算 因為佢第一季係幾有表現 係今季先柒下柒下 要換都一定係CB行先

點解唔敢

其實kepa勁係邊？

kepa無可能甩到

上面個表已經睇到，阿狗比人起腳中龍多過我地接近一倍，但失波先多過kepa 兩球咁大把

Areola

坦白講佢係廢

靚仔 救12碼算唔算

起腳點係邊先得嫁
今季垃圾車下下比人tapin

你啱，支持永續kepa做另一個傳奇龍門

kepa應該一半都收唔返

兩三碼中龍同十碼中龍已經好唔同

傳波 但煙蛇走咗之後已經廢咗

雖然我個人都唔覺得kepa係世界級嘅龍
但講真佢都算中規中矩
起碼唔係廢到好似猁果兩件前度咁
印象中佢好似冇error lead to goal
下下失埋d tapin就ff個龍要神救
不如諗下點執好防守仲好啦
唔係一兩個嘅問題係防守真係睇唔到有咩form

干狗年代好似有傳過買佢踢翼衛

睇慣傳奇古圖

睇慣頭套狗姐
古圖當年都大把人話廢J比高域啦

林伯應該係eq150 四大中堅都忍到

轉狗

Tom Holland黎

短手狗個問題係價錢姐，3-40m左右佢係合格有餘
穩定，出醜式派膠幾乎無，拎波唔會慌
要救既波佢救晒，救唔到既波佢失晒
唔覺有幾多龍係保證勁過佢 除非最貴果批

買到就正

有世一右翼衛使咩買佢

最貴果班都唔方買到

打前打翼都得

達屎 屙拔甩 T寶
同中堅一樣 市場上根本冇

Please come back Moses

疤咁on9 可能用kepa換都得

而家冇位佢踢

唔可以話救唔到既波佢失晒
係失一大半囉
成班反佢既最大問題都係價錢姐
如果佢50m都應該少左一班人反

食屎啦傳奇古狗 原本有排都唔洗諗龍門問題

最大問題係矮得嚟落地唔係特別快

人地過去訓住拎冠軍
洗同你打江山

咁佢失果d波睇番其實佢責任唔係太大
好多時都係4大中堅

Daddy

睇龍門psxg 咪知唔駛估，睇佢救唔救到預期佢應該救到既所有失波

追和啦

手球

快到

睇個表就得
咁跟呢個表買Guaita囉

佢係穩定既，不過真係要練下d腳下功夫同吸小d世界波

1:0

咁自然既動作都hand ball

一係就前面世界級 攻到對面無氣透
一係買個世一中堅返黎自動防守

琴日都計越位啦

睇番個表買白禮個龍Ryan
有表睇一定好野

當d門前tapin個xG係0.8
救到姐係0.2咁計
小數怕長計
加加下都唔少啦

一有賣kepa風
隻堺雅人又突個龜頭出嚟

最好果個已經係我地到啦，我係支持永續架

佢今年救好多波

救地波反應快

前面勁到點都要後防啦 利記有板你睇

kepa未去到一定要換嘅情況 搞唔掂中堅你出三個龍都冇用

讓4大賽又開始喇

睇完表我支持買Ryan

無心機睇隊波

我地比咗細撚仔佢地，打個8折啦

啱踢煙狗sari ball

上年真心合格
最少我地唔洗擔心龍門位

幾次12m都靠佢

左跳右跳撲.gif

Kepa

Daddy挨到幾耐

錫變返休季前果隊穩守突擊

daddy

熱狗進攻都唔係好啦

熱狗繼阿狗之後變成另一支號稱big 6嘅中游球隊

Daddy教之後熱狗d逼搶好似無左咁

daddy幫人起機

睇黎Daddy真係需要zouma

3:0 我地點贏架

我哋幾時贏過錫菲聯

打起左錫菲聯又冇3分

贏條撚咩

three is the best number for 摩sir

今日你抽摩佬個三字，他朝君體也相同

記錯

下場再下場會win

猁記得回禮

好想快d買kai
解決所以有問題

曼城完美試範只係中前場夠料
後防唔洗一線都夠做

利而家開始送分

所以咪輸2比1

車 2:0 利

Laporte同walker算好勁啦

Azp Kante 夠勁啦

鏝城上場後防先自爆完

foden >>>>>> mount

勁貴

好似唔係好多隊有即討po

有啲係用番原本個討論post

皇70分鐘都推唔到3頁我哋點場場爆po

英超始終多人睇好多，我地琴晚都好似唔過一個post啦

陳云根
乖撚到共狗講乜佢跟乜

好似係得車先有即討po 其他隊都係狗竇傾

Conte wants Emerson

KDB真係勁到傻

干爹

依件垃圾
咁都有信徒

Messi wants to leave in 2021

有冇機會簽到

少個人防守
場場456

back to Argentina?

CA Timo Messi
高Kai簡
chilwell 天神 rice 隊長

後備
袋 譚 椰樹
佐 切 MM
Ake 交通警 tmr Rj

右路比人爆死

包皮呢

Conte Sarri都想要Emerson

不嬲都覺得足球唔可以完全數據化
但愈搞愈似NBA咁乜都睇數據

交通警係迪加
叫agent算啦

賣Emerson=皇馬賣Makelele
車仔賣KDB

阿仙奴賣RVP

交通警係乞兒頭

差d唔記得呢條友

news 總結:

國米就簽入Emerson正式展開談判
若有球會願意Kepa 並支付大部分人工 球會會放人
德國盃(7月6)完結後 球會會正式斟介Havertz
PSG正考慮簽入Zouma
若有中堅離隊 Rice將會係首選target
左閘位置亦會考慮Digne 做backup option 首選仍然係Chilwell

暫時d news 幾好j

Digne 係咪即係又準備比愛華頓撚

好正路

Digne拖肥點解要放

但kepa如果只係借走
有球隊今年肯出大部分人工都冇用
仲有咁多年約
之後都係uncertain

Kai是車路士最後一塊拼圖

咪認輸囉,唔係點
71m肯定冇可能唔蝕賣走
執返一半都好好, 因為本身都唔值呢個價
用左release clause都冇計
怪就怪當年on9走去信25狗會返黎

唔係認唔認輸 認輸就梗架喇
而係只外借一年個問題冇解決到
一係就一野蝕賣走佢
一年年外借咁loop個人工負擔有排磨

Lampard早排讚過Kepa態度同訓練表現有進步
睇黎能力同表現上說服唔到Lampard

佢肯減人工走咪得囉, 唔係肯定外借到咁上下
起碼咬淨合約1/2年先走

今年新一字排開
Timo 椰樹 Chilwell Kai Rice Ake

Welcome new blue!!!

下年Messi

呀飯打中堅
左閘係唔係唔洗再硬食英人？

收返25m OK？

forever a loan team又添一員

咁有咩心水
唔係真係Onana下話

好差咩

問下拜仁肯唔肯借Nubel 出黎好過啦
比多季時間去搵好過又搵d 唔知乜9返黎

用呢條不如用返kepa

Zouma

反正都係護旗手，轟落去買Pope

季尾放風郁正選龍真係有d不智

個龍無心踢林狗就仆街

拎錢出黎先講啦屌佢老母，摩閪夠係干狗點名啦，借完又唔撚磅水買，冚家剷

英人龍十幾廿年黎個個都柒下柒下，一季派幾次大膠，咪搞

轉過頭走去買夏基美
條撚樣收撚完9m仲繼續搵車著數
屌佢老母臭閪

唔好賠囉

最緊要英籍
勁唔勁唔洗理

干嗲幫幫手 接收哂摸西同艾馬狗喇

球探睇開Pope, Onana, Henderson 未知Lampard心水
始終未肯定Kepa一定會離隊

希望Zouma 自己都想返法國

pope屌係又護旗
不如簽joe hart

球探認證 三個廢人

Henderson 獌肯賣咩

吾皇型到

Henderson 唔覺得曼會賣
似接ddg 班

Kepa唔會走到架
咁高人工
邊隊食到

仲有兩年約 2022 June

借kepa去閪甲
我地用住joe hart兩年頂到免費dh

頭尾ok 中間

唔洗兩年可以降落英冠

Pope 係就轟DH啦佢唔想返去 除非下年擔正
但獌點甩DDG

咪一鳩樣, 唔會甩到

PSG 一億打包zouma+kepa啦屌

Psg 肯要痙攣猩猩同藥膏就ok

Kepa 起碼都會出 上面果兩位躝喇

講防守azp 係差唔多 但講速度

人哋免簽嚟接跌Watt舉手狗班

撚狗真係戇撚鳩
譚狗四大中堅呢啲就叫踢得好冇問題
短手狗就表現唔夠好
教到啲防守咁撚柒，換返全盛頭套狗畀你都冇用喇

接鬼咩
紐亞今季fit到
拜好似仲有兩隻幻幻龍
On99 free去拜都唔知做咩

其實有多餘錢都換中堅先啦
Kepa係唔夠好
但點都唔係最緊急要換既位

德國人追拜撚含是常識?

曼城隻sane 都係咁

你要郁四大中堅 一定要係有人肯買佢地

先會有一入一出既情況出現

但佢地四個咁既表現真係好難說服有人會買

買左人先放啦
一陣又俾人㩒住搶

用人唯親呢樣野真係好撚乞人憎

你垃圾車上場贏到
推西咸降班咪平價執飯狗

高狗全隊最世世級嗰個都唔係必然正選
試試試試佢老母咩

啲news除左Kepa之外暫時全撚部都對我哋有利喎

The future of Kai Havertz would be resolved after the local Cup head-to-head match took place. Bayern however is confident to lure him after they successfully land Sane in considerably low price. Chelsea in no match if Bayern offer the player a chance to play in a team with familiar faces. [Matt Law]

德國source話Kai首期要70m
另外30m 可分期或add on

gogogo

到底琴晚係猁廢定曼勁？

我地有佢本人like！
kai 仔過黎啦

四大中堅識傳波就得 防守呢d龍門就應份既

咁樣嘅話快去馬啦

大家對rice 做中堅好有信心？

應該點都勁過四大中堅 除左天神其他都好撚廢
返嚟仲可以同mount 搞gay

咁咪100m

有得俾你分仲想點

In Marina we trust

Pulisic Timo Ziyech
Kai Kovacic Mount
Alonso Rice Christensen Azp
Hart

買Ccc尼啦
我覺得佢最適合

未係有得add on 抵玩啦
70m 買個21歲出名超新星抵到

所以先可以去搏下
冇理由咁後生就甘心打盃賽

中遊都嫌太廢

Thank you and goodbye Ziyech.
You gave us sweet memories but it is time to go.

Welcome Messi

多撚咗

拜狗真係好撚爽 04培養兩代門將比佢哋用

拜超

飯仔今年進步真係幾大
大膽講句，打單防中我懷疑佢啱用過毒撚

而且後生+護旗
玩晒

成個德甲任佢揀卒，垃圾聯賽

猛狗基友，仲一齊偷出街踢波，all in！

屌

呢獲我地車迷好危險

藍白球衣，3 香港係心口

咪on9啦

別讓李嘉誠跑了

利物浦萬歲都出事

咁點？好心咪撚on9學cctai班蠢閪玩改口號啦

全個車區得我同ching你係最清醒！

原來你認真
要濫捕你唔著衫都死

無認真

如果Kai係水貨成件事都幾有趣

超新星可遇不可求，正如夏狗當年都係高價，扑得中就帶到隊波好多年

過到黎咪又係做契仔後備

係
一個轉會窗買3件水貨

基達菲咁撚勁都要輸一球

蝗捧冠 我地係咪有錢分

唔知之前世三d add on 有無講攞西甲

要大賣了

Messi pls come chelsea

who need keeper when we have messi

無歐聯減D啦屌

70m用3年然後free俾拜
起碼爽咗3年先

買左先講

師爺同雲狗幾時體測？

夏維斯都曾經擁有過

我哋都冇歐聯所以加返

西女人應該唔會比呢樣野發生

出得100m 不如扑sancho 好過啦

人地肯唔黎 你出200m都無用啦

比西女人玩三年先

人地9成去獌 大把fd 係果到

近排打機發覺呢個sarr幾勁，球王片長傳準到
靈活過zouma 勁多，仲要應該唔太貴

Kai係70+30m
Sancho係100+唔知幾多agent fee

#OnThisDay 2016 🤝

Chelsea signed @mbatshuayi

干由個日開始就簽水貨

可能有埋r歐冠軍做對沖

左腳仔

歐聯

發覺佢好鐘意斬大斜角，買番黎可以斬比師爺突破

但係好似有D矮咁

仲要免簽添，不過法甲中堅真係要睇清楚

182 囉，唔高既

下季著3 Chelsea 波衫會唔會俾人掛拉

想問下飯狗同Ake當唔當係自家青訓

Ake sure la

英超最差

歐洲第2差

仲要拋離好撚多痴線

以前死球係強項
宜家頂兩頂就入

每次睇車啲角球都淆撚到仆街

係咪又上油王船食飯

撚狗自己有問題唔正視有鬼用咩
唔信防守球差嘅責任喺晒球員到

習帝鏝迷黎 叫利物浦萬歲都比人拉知咩事啦

牙戰術大師睇下數據啦屌你老母

FB成堆人一見到猁輸4:0就狂抽猁撚又平常心 好撚好笑

自己唔識教防守就頼龍廢 就算出四大中堅都唔係比人下下頂到啦

冇睇
但呢d太公波有咩好討論

獌猁撚肉酸到

隔離po話基沙文準備反面又要走？

幼幼陣就話啫
強陣輸4粒真係幾肉酸

仲j黑鳩中堅

Cls差唔多十中一

FM有買過

早兩日Live post有人話輸12m都冇咁驚

係 kepa同卡叔撲12碼都幾好

連中間都任頂先慘

最撚唔明 對4大中堅就話無問題
但剩低幾場重要比賽打先放風話借走短手狗
搞到人無心踢就碌柒

kepa呢件廢西終於躝了

死撚狗 躝

今季無前四
下季無Kai 新中堅 嘅話撚狗就好躝

下季有邊個都冇用
後防咁樣前面點攻

原來已完約可以直接簽

死球戰術點差都唔會任人頂啦而家除咗m朗 豬蛇同迪加有邊個頂到波咸爺生到米九幾都唔撚識用個頭

仲衰過so9年代嘅利記
後場都未組織好就自爆 前面畀你有3R都冇用啦

撚狗典型藍絲 四大中堅失位 我睇唔到
Kepa救唔到波 佢好有問題

辛尼個價算係咁
49+11

係拜狗呢隊球壇賤種先壓到個價咁低

一年約有60m算係咁啦

不過鏝點計都係慘
白養條仆街仔一季

一年約
球員想走
教練又唔想留

卡華奴加隊長

望返以前同呢家真係無得比
Even以前alex都屌打呢班四大鳩剛

Alex就算啦
玻璃到

如果唔係dean hen 不如唔好換
kepa 係唔勁，但未到廢，其實d 中堅咁廢換咩龍都差唔遠
真係唔明iq150 覺得中堅ok 龍唔得 佐仔唔得

買唔到kai
車迷將會一齊舉牌大叫marina out
問你怕未

仲要成年冇踢過波，分分鐘已成廢人

60m真係唔低，正常價

1年約比多 仲想點

唔知係咪近呢次轉會西女人太出色 搞到我都覺得60m好貴

望住呢兩條友黎 真係咩人都好貴
KAI子下個到你

其實以前傳美斯要黎係咪真

Kepa 都想蝕錢清
撚狗真係好癲

拜使咗60m
應該唔會使錢買kai喇掛

都無人爭啦 應該一係嚟一係stay

幾有趣
Steve Holland講三隊近年冠軍
進攻呈現不同型式嘅5-2-3
雖然我覺得猁似442多d
法明奴唔係成日咁上

蝗？

鍠應該等下年all in包皮

Sane 果到買平左

跟住好似有人想走 如果賣到 就夠子彈爭架喇

傳緊猁買thaigo 35m

Kai 似係得我地同拜爭

獌 > 山曹
鷹之前話鏝追拿記黑鳩
利如果買上面果件都應該唔會買人

蝗同疤都唔似會出手

最大問題係短手狗其實冇咩問題

問題就實有
但點都唔係呢個時勢其他位置更加需要補人嘅時候嚟蝕放佢

佢無乜神救咪睇落好廢
但其實不嬲都係後防問題多過佢問題

講真 短手身短就係問題

諗起打av
佢救完球波
成班睇戲
比人執返second ball輕鬆

被迫害

講咗幾年都未allin到

仲要睇幾耐4大中堅 真係cls 人地一個安東尼奧就搞掂你

都仲好後生

Declan Rice

作客

D花紋真係好撚似lift塊地板

實物就唔明顯架啦

上面啲師兄講得岩 有錢換撚左4大中堅先啦

呢隻藍幾靚
可惜都係logo累事

唔知係咪因為冇主場咁突出定睇慣左
呢件算係咁

有錢就Kai + Rice啦

一件不買下季波衫

有冇改圖師改下sponsor睇吓咩樣

呀飯有無打開中堅？

個色幾靚
紋就......

d重炮罰球勁好j
以前個個守得又帶刀
而家

太公波有咩所謂

守角： Acole 守柱，terry ivan cahill 巴哥個個成日解到圍
攻角：terry ivan cahill 一年夾埋入幾多...
而家成隊波開親死球都知無料到... 死球頂入最多係azp...

Frank Lampard has been nominated for the @PremierLeague Manager of the Month award following our flawless return to action in June. 👏

西咸係7月
6月全勝

件主場都好地地 就係logo

躝啦

傳說中既冇腳好波

仲喺隊嘅除咗撚伯，隊長，得番黑人

A Kai Havertz transfer to FC Bayern this summer is highly unlikely. The club doesn't want to take financial risks. However, more transfers on a smaller scale are possible. In addition, Sergiño Dest is not a high priority for the club [ @Plettigoal ]

唔怪得林狗咁有把握練定Kai戰術
大家可以除定褲

簽唔到 marina out

得灰色作客叫好少少

如果真係簽埋havertz
下季揸住werner ziyech Pulisic havertz呢條攻擊線
撚伯點都要有成績交代

想改邊個?

Three/ yokohama/ samsung

有話嚟咩

可以試下

揸住werner ziyech Pulisic都要有交代啦
如果加埋Kai冇冠真係

今季高層肯洗錢
武漢肺炎令到其他球隊洗唔到錢 競爭細咗
好應該係我地車路士係轉會市場發光發亮嘅時機

如果死撚狗無前四
將會成為歷史罪人

Pulisic Warner Zyeich
Kovacic Havertz
Kante
Chiwell Rice Christensen Azp
DHen

我想射精

艾馬臣同happy仔都有人要 係咪發緊夢

好記得佢有年射罰球射到拉傷要換出場

咁又唔好咁講 起碼要用半年去夾波 鏝用咗一年加年年換後防 猁用兩年加買VDJ同Allison 我哋坐底起碼要一年 盃賽都可能大機會啲

對中堅好似太瘦

咪場場輸3：2，4：3

佢地每場都有30分鐘證明自己
頭60分鐘都係出返疤鳩

疤鳩會排係鍚前面

Lampard on team news: "Fikayo is still not fit. Hopefully he is training with us next week. Kovacic is going to be out of this game." Out for two games through an Achilles problem.
#CFC

高狗
仆你個街又要睇巴鳩

Lampard on Ziyech and Werner: "They haven't arrived. The whole country waits on quarentine news and so are we. We are waiting to allow them to travel around." Werner is having a break before he comes (due to the season just ending), Ziyech comes in earlier. #CFC

雲狗放假 椰狗會早啲到

又放假？ 放左4 個月

冇記者問Jorginho咩事

Lampard on Emerson talking to Inter: "I am not aware of the talks. What I am doing is focusing on the team and the squad day-to-day. I don't have any real conversations on who we might bring in or let go. I don't want to be swayed by gossip so we will keep working." #CFC

Lampard on West Ham loss: "It was a team fighting for their life, who were physical, fighting for their lives to stay up. We had a lot of the ball but didn't create enough, and we have had individual errors that gave them goals." #CFC

其實我覺得佢幾勁，當時佢係純粹想教國家隊先走？

咁你唔撚柒出佐去create？on99

高狗又斷腳

每件都好睇過3

撚狗真係好撚嘢架喎，又知冇create但唔出個會create嘅球員

Just use fucking Jorginho

撚狗：隊波冇create囉
佐：咁你又唔撚出我？

佢識閪教波咩

咪出左barkley囉

又achilles

其實撚伯嘅意思係叫緊球會買kai
大家誤會曬啦～

我老母教波都好過佢

再唔出佐就lan啦

今季有冇機會上陣？

今季就一定冇架啦

下場高傷 睇死你咪又出 簡巴mm
後備換嬌魔

佐繼續坐

yes
但每次淆多10秒之後就變到嬲到仆街.

好耐冇嬲過
都屌到口臭

祖記好似nba咁周圍trade人

冇歐聯打仲撚會嚟咩

on9 用藍斯換尼當比利

除左疤
真係諗唔到邊隊會咁水魚

Barcelona offered Antoine Griezmann to Juventus. Talks continue. [RAI]

保方換tee stegen

Team news:
Tomori, Kovacic out

會唔會又有被受傷出現

鍚慘成美隊替代品

今次用咩換
斜恩?

點解林伯好似對隊波啲人好好 客忍度好高
但轉會咁aggressive?好似kepa 呢啲可以話有價就賣咁
佐高又狠心唔用

fly emirates

好似係拉比奧特同d costa

無出都傷

美 豬 安
猛 佐 簡
朗 蘇 天 艾
短

聽日唔係咁出嘅話
證明撚狗又拎隊波較飛

真係唔怪得點解冇一個冠軍級領隊係英藉
剩係識攬住班契仔過世

對自己國家既人特別包容照顧係每個領隊都有
只係英格蘭係世界足球黎講只係二線球隊，咁出D人咪二線人囉
一撚早講過好多次，同請意假狗既道理一樣，國家隊足球含晒撚，你係咁搵D同鄉返黎咪一齊含囉
所以話當初傳請白蘭斯我都贊成，唔理佢教成點，吸下D法國狗過黎都好

傳奇巴is a must

撚狗:Tammy Mount Barkley Tomori
干狗: Pelle Candreva Zappacosta emerson

不過結果論我而家都係撐林狗繼續教，
應該係得佢先可以改變到教練同高層之間既問題。

幫我加 「万博MenbetX 」 睇下效果如何

死球咁差，林伯+四大中堅責無旁貸
但失得咁誇張，某一個原因係kepa太矮，打唔到手搥

個個都有責任
但撚狗淨係睇到Kepa問題蝕錢都要放
四頭地鼠就含到雪雪聲

今季失前四
佢要負全責

屌你老味冇乜點踢都可以傷就黎成隊都已成廢人

之前鷹講左，撚仔排簡迪先過佐

英人先會問架咋

晏菲路五十幾場主場不敗
車贏唔到=冇前四
即係基本上躝得

咁躝啦

Jose pls back

上季打比郡角球數據

沙蛇

3 MU
4 Wolf
5 Leicester
6 Car

鏝上訴失敗 車打歐霸

毒瘤confirmed

Kepa問題

釋放Jorginho

上訴成功*

撚狗戰術問題最大

吸多兩隻傻仔嚟加盟就好躝

Twitter班鬼佬日日幫呢pair含

撚狗叫埋Rice同Kai過嚟之後好躝

魯狗轉上寫字樓做agent ok?

淨計今季蘇馬同天神差唔多

迷Tomori 唔明佢哋點解咁撚迷Zouma

ig 個班都係

班柒頭覺得蘇馬生得高 可以頂哂所有角球
基本上都係風火輪 邊兩個無出一輪就j邊個

杜魯多今次終於似返個正常人
唔洗講廢話 直接停引渡協議 再停敏感科技

最後果句真

堅尼地 阿衣 巴克利 係唔係無人想買
連蘇馬 艾馬臣都傳幾間有興趣

Tomori就一路都J
因為英人

有就應該會有
只不過要睇個報價啱唔啱西女人心水

鷹講過

亞衣中下游可能有興趣 因為可以圍住佢黎踢 咁佢先發揮到 數據上都有d 野睇下

之前唔知邊隊話對傳奇巴仔有興趣 好似係找卡數?

堅尼地就無聽過

疤鳩好似大把
閪咸都對佢有興趣

大袋幾好扭

已成廢人

佢叫嗰隻雞仲好扭

Bayer Leverkusen’s Rudi Völler on Kai Havertz transfer: “I personally hope that he will stay another year. We (Leverkusen & Havertz) have an agreement: if it works, he can go this summer.”

今日話西咸想要巴鳩

換飯perfect啦

Fb啲車page有人話艾巴咸越黎越似阿衣
下面條友回 阿衣唔會屌隊友 態度好積極
駁五到

睇athletic話疤果單on9交易係為左填數
帳目上差6千萬所以要賣個唯一有價值嘅新星

都幾撚折墮

其實點解冇啦啦要填數
我真係未聽過
上年買基沙文fdj果時冇計過條數先買嫁咩

應該係估唔到會爆武肺 諗住收得返條數

用豬sir屌返佢轉頭囉 有態度都廢過30up

豬sir勁咁多

疤薪酬架構好唔健康

快手借走tmr 對佢對球會都係好事

大袋好似幾fit

林狗：OK，下場袋狗正選左翼，美國狗後備

柏度未走咩？

人又老 人工又高

續左短約 完季先走

廢人聯盟

兩年約

Chelsea have re-opened talks to keep Willian after he rejected a contract offer from an unnamed Chinese club, but remain unwilling to offer more than a two-year contract.

Chelsea are determined to do further transfer business and Leicester City's Ben Chilwell leads their priority list with Bayer Leverkusen's Kai Havertz and West Ham's Declan Rice also being considered.

Emerson Palmieri, who has had further contact from Internazionale recently. Juventus and Napoli are also monitoring his situation.

咁對雙方都好，安仔留係度啦

係咪睇左training 片 但係諗真會唔會係我地後防廢先好表現炸

由出post
到comment
到like

全部都係廢人 都幾撚經典

All lan

飲水狗=廢人聯盟會長
切狗=新會員
雲真狗=資深會員
皮亞狗=榮譽會長

Kai狗準備做第一 魯狗跌出榜外

原來鏝要蝕讓

有傳pogba, bruno 訓練一齊傷

不過九成九都應該流料, 鏡報

Rummenigge, CEO of @FCBayern, confirmed: Bayern will not bid for @kaihavertz29 2020 @BILD_Sport

拜狗睇唔上即係廢啦，Kai狗躝

Jesse!!!

達

復活了

做乜鳩有獌狗會話我哋J自己係歐洲top5
明明我哋日日屌緊撚狗同條防線
英超top5都未必有

路過獌
你地執好左防線同埋買到Kai 其實有機爭冠
不過今時今日都冇乜頂級中堅可以買
應該都要睇四大中堅多一段時間

倫敦top5有喇掛

死撚狗恃住自己係名宿搞死隊波

班獌狗應該日將平時9up既野當哂真

撚狗唔識教防守就躝啦
希望terry back

隊波d 人=英人+青訓+4大
其他人只係condom

最on9係洗億億聲買返嚟班星又唔撚啱用要做後備，
正選成班3張野老鬼，依家又換咗個30歲既比真歷，
疤狗變咗老人院咁款

艾馬臣大把人要啦
未傷之前不知勁過朗狗幾多
真正有落底能力既先叫拉邊 先係威脅
唔係搵呀豬呀狗企定定就叫拉邊

步AC米蘭後塵

News總結:

Willian : 球會重啟續約談判 Lampard再次強調希望Willian留低
Havertz: 拜仁主席confirm佢地唔會出價 利華古遜總監證實會准許Havertz今夏離隊

WELCOME KAI!

Welcome Kai and Goodbye Jorginho

Bayer Leverkusen’s Rudi Völler on Kai Havertz transfer, to Bild: “I personally hope that he will stay another year. We have an agreement: if it works, he can go this summer.”

意思: 承諾今個轉會窗比Havertz轉會 收到合理轉會費就會放人

兩個鐘後 拜仁主席有以下回應

Bayern Munich’s Karl-Heinz Rummenigge rules our Kai Havertz transfer, to Sport 1: “Financially a transfer of Havertz will not be possible this year. It’s my wish for Rudi Völler that Havertz stays one more year in Leverkusen.“

: 拜仁今年比唔起錢，希望Völler (利華總監) 留用Havertz多一個球季

welcome kai!!!!

漢尼斯隻多嘴狗唔想俾錢就收聲喇
憑咩叫人幫你hold一年貨
仲末計一年後kai得返一年約又比19拜打死狗講價

拜狗講到啲球員好似一定要去自己到

拜狗又想人留多一年賤價簽
真係賤種狗黎

利華比啲骨氣賣比車好過啦

Kai = next 輸耳泥

Lampard 回應守死球問題 :

- 球隊(Sarri) 上年守死球已經排包尾
- 以前同Terry, Cahill, Drogba, Ballack , Ivanovic踢波，唔需要練死球
- 利物浦前幾季守死球都好弱，簽左Van Dijk後所有傳中都比佢頂走晒
- Van Dijk例子證明高度既重要性，但即使唔夠人高，球員自己應該都要硬淨d，比壓力對手
- Lampard澄清自己唔係搵藉口，亦認同球隊係守死球的確係做得未夠好
- 簽新球員時，高度 亦都會係考慮因素之一

Kai狗189

Lampard回應Kepa:

-唔評論佢來季去向
- 只係想佢展現出"正確"既心態同態度

"All I want from him is the right mentality and attitude in approaching games. "

I’m happy with him. That’s the end.”

Rice 得6’1
Ake 5’11姐係唔使考慮

Kai 中場6’2 fit曬

Btw 隊波根本唔算矮

Giroud/Tam都6’4
Christensen Alonso 6’2
Rudgier/zouma 6’3

有4個高佬已經好夠，仲未計中場有時出Ross Ruben 都6’2,3

林狗守死球無戰術就認啦，隊中有4-5個高佬都可以輸到仆街

Welcome Kai!
Welcome Rice!

全盛巴塞 ，成隊得pique 同影帝有米9

之後最高既Puyol 都得6’0

又唔見佢地輸Conor 輸到仆街？

Emerson

球會想收返25m , 國米prefer loan

咁佢仲堅持keep四大中堅
但走去賴個龍

乞兒 借佢老母

我明林伯唔考慮中堅既原因
因為市場上唔存在雲迪克

要我拎80m 買個中堅返黎隨時連曼聯件麥龜質素都無，其實好on9

不如留錢補其他位置等機會再買中堅

記得早幾年高登已經嘈緊高度足球

Van Dijk 例子係能力嘅重要
唔係高度
蘇馬 迪加咪又同差唔多高但就係頂唔走晒啲傳中

拜狗唔爭 睇嚟有機
皇前場又勁多人

Bakayoko 189 too

過埋今晚就跌出前四

以前個個頂得，而家要azp攝下攝下，頂住個1米9

岩用又唔出又唔擺岩位
Fdj明顯接影帝個位
點知影帝仲成日出
Fdj就擺係8號位

李城 !?

Nex seaon nineup
Oblak
Azp vvd christy chiwell
Kante kovacic
Ziyech havertz messi
Werner

kovacic out
barkley/ mount in

痴撚線
第一次見有第二隊可以叫停人地個轉會

死拜狗真係賤種嚟

loan你老母西
借去其他國家都唔比你隊賤種

德國國家隊後台正宗球壇賤種

我諗其實人睇都一樣笑撚左
stay one more year咪得返一年約
咪又比你隊賤種狗壓價，sane已經係例子
到時打算出幾多錢？ 咪又係比盡50m封頂

車仔今年起馬70m起跳
利華你要做狗貢獻德國足球我無野好講

但係SANE大傷

Kai Havertz will fly to London to finalise the transfer to Chelsea next Monday. The fee is around €80m with add-on raise to €100m. He will take the no.10 shirt after Willian leave the club.

While Chelsea is still monitoring the situational Jadon Sancho but the deal will be difficult. #CFC

睇你啲英文睇到好尷尬

拜狗講到咁 今季60M都即放啦

kepa可以躝

我可以點樣改善英文水平？

如果係你，你會點樣表達我上面既意思？

幾型

買左閘先啦

美國仔

原來又有靚仔

借咗去邊呀之前？

同埋幾高先

Kai Havertz is currently on the way to London in order to complete the formalities of his transfer to Chelsea. The transfer is expected to make official on Monday. It is understood that the fee is around €80m with add-ons giving the final sum reaching €100m. He will take the no.10 jersey after the original owner Willian leave the club.

At the meanwhile Chelsea is still monitoring the situation of Jordan Sancho but the deal would be difficult. #CFC

英第8級聯賽

不過其實唔緊要，連登啲人見到一段英文認得幾句key words 就會當真

好短

學到野

我中3畢業唔識英文

17歲 1.95m高， Kepa賣得

其實睇多啲外國source 睇下佢地講轉會rumours 就自自然然認得啲phrase

35m就買到泰亞高咁抵

對屈lineup
切 豬 安
錫 簡 猛
朗 魯 天 艾
雞
結論: 上半場就排鳩陣同埋切快躝

今晚大炒

呢個路明尼加嚟
不過漢尼斯個死監躉都係賤種

今晚被大炒

一字

都唔係年齡問題咁簡單
佢地廿幾歲都大把垃圾

屌你老母又三點 睇撚咩

估撚到你班意狗大種乞衣啦

簽到Kai嘅話幾樣衰都照印返件

不如試下咪撚理條傻鳩

重有人應鼠蛇
鼠蛇又然

點解我search到得183

我猁又然

即係放文尼？

靚仔龍 第一時間諗起腦震盪

睇FM咋，可能錯

唔同位喎

又話買到中場就可以比文尼走吹左成年

未block果件hazard女友仲神奇啦

同意鼠蛇

但撚伯點可以拎以前果班人同呢家四大中堅比
姐係証明真係無練死球啦 咁希望練完會好啲

可能分身

我去獌post攻城時你仲未register到acct呀

過去一年是我7年車區生涯最嚴峻的考驗，個人遭受前所未有攻擊，亦對車區前景憂慮，感謝手足對我信任、家人及好友愛護及同事堅定不移支持，令我相信艱難日子一定可以過去，車區經過一年政治及社會動盪，一定否極泰來。車區未來兩年要走出政治困境、重振理性討論，對事不對人，恢復車區國際聲譽及重建我與其他會員關係，並非易事，但只要大家願放下分歧，重新出發，相信車區可再創光輝前路。

LAMPARD NOMINATED FOR MANAGER OF THE MONTH AWARD

買蘇恩祖

Draxler都係蝕放

本賽季隨著 #高圖爾斯 的日趨穩定，#皇馬 大門的被攻破率大幅下降，目前已下降至場均0.63，算是史上最好成績。

懷念古圖

鼠你老母蛇咩

死開啦 拜狗！

Welcome

傳d人也好
rice就防中轉中堅
kai就9號轉8號
到底佢有幾戰術大師

鼠蛇

啱啱睇咗，我哋日屌夜屌4大堅就睇唔到，一兩句9噏就當真，仲要同我哋逐個位比

錢又洗得多我哋咁多，陣容好過我哋好正常
應該問吓佢哋自己點解洗咁多錢都柒足咁多年

如果拜仁咁樣都留到kai一年 都真係幾撚痴線

過埋今晚kai又買唔到
頭四又無埋

今晚繼續英超葉劉

我哋個記錄唔計硬食Kepa個80m 都係美國仔63m
Ziyech Werner Kovacic 冇個過50m
Jorginho 60m
Morata 收番哂 仲想點

下季希望撚狗用番乞衣頭 起碼佢有傳控能力

獌狗自己就J到傻撚左，J到辛祖去埋就拎硬冠，我地呢到屌撚到隊波化西，撚有人J到歐洲top 5

佢就係比RB 教練質疑佢傳送能力唔夠好，所以無得出

唔好以為佢指下指下就一定識傳波

球壇黑社會

Ampedu 係乞衣頭？

人地前中後三線完美架

搵野黎jer 者

我地一直講緊就算砌好前邊 四大中堅問題都係要執

但無奈中堅真係無咩人選

佢地過黎mon post 就睇d 唔睇d 淨係睇到之前有人

講左句買到kai 前面就好好J

但係咁講既四大中堅問題就當睇唔到

希望PSG真係買蘇馬

乞衣頭根本未掂
仲話下季試佢

幫幫手留多年,下年我一定壓價幫你買

金主收埋巴卡巴舒巴克啦

搵清開新POST

基沙文88m英鎊

所以西女人既30歲policy係有用

乞衣頭上季係RB坐多過踢 加上佢身高
唔期望佢會>四大中堅

頂唔順四大中堅

No one can afford his wage la

人工高成咁

CLS用佢一年都夠買Kai

push

收皮啦，上年佢教Derby角球都係聯賽最差定尾三

電話佬高so9差唔多成倍人工

第2點笑撚到仆街

係有心買既咪用巴黎買包皮果招囉
借一年之後唔降班就要比錢

成隊salary都好撚癲 痴線
不過最值竟然係最貴果個messi 100萬磅週薪真係唔貴

以前同Terry, Cahill, Drogba, Ballack , Ivanovic踢波，唔需要練死球
有冇諗過以前班痴線佬同依家班垃圾差幾遠呀
攞巴哥,JT,伊雲同痰仔四大中堅比

電話佬唔減人工一定走唔到

先唔講人腳既差距
現今足球係死球戰術上一定多變過以前
邊有可能冇針對性訓練

心態問題，上一代態度好好多

撚伯： errrr 蘇馬 迪加 天神 tmr 過一過黎呀 我地以前不嬲都唔洗練死球既 天材波ok架啦

四大風火輪

傳控能力
天神>乞衣頭

[角球之鬼] 車路士球迷暨黑警死全家支那滅黨討論區

1001